啱啱睇咗電影「私人會所」

成套戲絕無任何露點鏡頭，賣點陳潔玲場自慰戲得隱隱約約搓胸幾秒再加大量soft鏡摸西，而最激那場床戲都只見波邊。

成套嘢剩係講炒股，對金融嘢無興趣嘅應該會瞓著。

btw, 算有睇頭嘅只有湯加文疑似飛釘，但波細其實完全無睇頭。

Thx bro

周顯有冇客串？

見無咩人睇

樓主咁講無理由套戲3級

佢寫字吹水都ok，拍戲都係download 都要跳住黎睇晒d扑野位就算

得百老匯每日兩場,UA都好似冇上，睇黎唔會頂好耐

thx mate

屌你咩
UA 全部係IMAX版極致享受呀嘛
你識唔識架

sor9ry 回錯post

睇左早場 垃圾到不行
套野剪到一忽忽完全唔知up乜

同emoji有得揮

莫講3級，就算2b級程度都無...印象中粗口都好似無講。

成套戲就如TVB啲主題劇咁，得頭15分鐘介紹咩叫做「私人會所」，有幾高級又盛...之後大部份時間都是主角間嘅無厘頭感情線再加大量炒股手法，所有嘢都是直線行...壞人騙好人，好人又中計咁，最後結論炒股呢樣嘢只會益大莊家呢啲老掉牙劇情。

預期中的床戲真係得啖笑，最多露股露溝得把聲...早場$50都覺得曬錢。

早排重要有個打手上黎開POST宣傳

[無圖]位於中環的高級雞竇

點都唔肯露，扮乜鬼三級片

D感情線有深度又唔係色情又唔係

私人會所垃撚圾

見到周顯個名都唔撚使睇

推

香港最困難係,次次都掛羊頭賣唔知咩肉,係情色片太難拍,定係主角太多野唔做得。
點解以前咁好睇,而家會差咁遠 。

陳潔玲幾正 等人cap捽碟片 上thisav

碳60我覺得幾好睇
不如叫佢搵人拍呢套

點解呢套垃圾都有得中型發行？

其實私人會所就真係堅
做金融個班就應該會知
當然啦去親就非富則貴
亦都有model 3線奀星去搵食既
小弟有幾個朋友成日都會幫襯 但佢地都只不過係班大老闆既馬仔啦
當然要有vip卡先入到場啦
但你話有冇巨富去就一定無 以我所知多數係得班基金佬 經紀佬去

唔洗睇都知垃圾，垃圾演員垃圾制作

多謝支持本地電影

果段垃圾到完全唔知做乜
成場戲淨係有3,4秒有show到佢個樣
吹到拍呢場戲好大壓力又剩

香港三級片真係垃圾
諗起雷凱欣

雷凱欣起碼都叫有點睇下(雖然唔知係咪佢)，而且仲有大量綠葉裸露，但呢套戲真係垃圾到極點...

呢套真係浪費生命

屌佢老母唯一露點嘅係男人嚟

根本垃圾

推到落畫嗰日

垃圾爛片

emoji幾好睇

成日叫人支持本地製作，但係又成日拍埋呢啲垃圾片

兩套爛片私人會所爛啲

露點好難咩?
對上數有同班同學，鴨王
你sell得係三級片就說服啲暗星露點上位啦

香港2016同2017好似冇三級片式賣肉片上?
如有, 求名

btw 3D肉蒲團個藍燕真係好好J, 但搵唔返D片既

史上第一套劇透唔會俾人問候嘅post

廖子妤都露得
私人會所班雞扮上菜

骨妹 sisterhood 係咪未有得BT?
求SEED

比錢買啦乞衣

都係一路向西最吸引

莫綺雯
王李丹妮

唔明點解無第二集

好似拍係諗住夜蒲咁 IIB尺度嚟拍
點知最後評III級 柒咗

慳番啱駛睇

劇透都咁多正評

屌初初見到套戲都諗起呢個post，但係搵唔返。點知係打手post